連登仔上載朋友 「瀨屎」照。出賣朋友被批無品

去旅行最怕乘搭長途車時人有三急，附近沒有廁所又未能解決，可謂一大酷刑。有連登仔發文，指朋友在韓國食香辣菜式後感肚痛，故乘的士回酒店，期間聞到屎味，發現朋友「真係瀨咗屎」，引起網民討論。

連登仔「直行轉左轉埋右」昨發文，指話與朋友一起食辣嘢，「佢一直話好肚痛，所以我地就返酒店，點知，我地聞到有屎味，就問佢，點知佢真係瀨咗屎。」該連登仔形容當時整個酒店大堂和走廊充滿屎味，指友人不懂英文，故不敢向當地餐廳借廁所。

不少網民替失禁女子心痛，「人生地不熟點知邊到有廁所，好慘」、「肚疴起上來真係無辦法，當事人自己都唔想的」。

亦有網民認為連登仔出賣朋友非常無品，「如果我係瀬屎嗰個女仔，知道樓主post相上來嘅話，夜晚等你訓咗之後，將條沾滿屎嘅底褲，塞落你個口。」

新聞來源連結:

點解呢單野係咁上新聞

個條明明係連登婆
仔佢老味咩

真係有無做爺？有做就好離譜囉

朋友肚痛唔想，post 相好賤格

呢單野最仆街係攪到比台灣新聞賣...
柒出國際呀屌你老母, 見到d圖想嘔.

馬總統看手錶？你老母瀨屎都好上新聞

做記者真係易

你啲仆街記者一句唔該都冇就抄文就好有品

因為有位入連登仔

比全世界睇哂自己既屎
AV女優都冇咁癲，比我就唔忍啦

連登>公海>連登>公海>連登

瀨屎條女真係嬲到核爆都無仇報，
想爆翻出賣佢條女全相出黎又驚比人起底知佢瀨屎，
其實瀨屎好閒姐，
有邊個唔洗屙屎，
懶係清高咁笑人瀨屎好似自己唔洗屙屎咁

咪扮哂野啦，無圖果時你地實屌到原post樓主賴屎

瀨同屙差好遠喎清

Child登仔不願面對

咁大個人屎都瀨，弱撚智

估唔到咁快上咗新聞

D 圖真係好肉酸，咁出賣朋友真係好變態

呢個帖太樣衰無人敢面對？

因為係靚女瀨屎
如果係肥婆瀨，你估下仲有冇人關注？

咪臭係
上網下撳幾下，咁又收錢喇，好過去搶

屌，出咩賣朋友姐
得個背面
撚知你邊個咩

比人屌屎忽屌得多忍唔到屎